# Angular2 - Protractor - PersonalSoft

1) Abrir la consola en el directorio raiz de descarga

2) Escriba: `npm install`
    Con esto instala todas las dependencias del proyecto Angular2
    
3) Escriba: `npm start`
    Este lanza la aplicacion TypeScript.
